[PS4]GUNDAM BATTLE OPERATION 2[76] 嚴禁課金 想抽G7都唔好益笨大

日任

由於近期軍團戰人數不足
為方便各位巴打參戰，依家會跟據軍團戰參加意向分軍團
而新入團都請填表

主團 lhk:時代革命軍
副團 li:下格新人類團
副團2 hea:LIHKGhea打歐洲人
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, , 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

部任務機大魔係Ez8下格

七號仔支槍集20秒一槍爆泛用

借LOMO巴圖
新機7號仔FA

十抽中+跌箱新型骨架lv2

好想中援機
不過差唔多兩年嘅「黑」歷史話我知
都係隨遇而安算

new post leon

睇落7號又唔算太好
控場能力太低

都唔係
頭先試過比佢光槍打中, 接焦焦焦
幾槍即刻打停
之後就飛彈狂轟

睇片佢移速唔差
又一隻當汎玩嘅輸出援

手機響鈴

新po 推推留名先

400場大家會鐘意用 汎飛虎 定 突飛虎？

咁快解完？

同6號比呢

兩隻都無

新po lm

兩隻都冇
不過我用援多，好怕突飛虎，d鼻屎炮好q煩
最大問題係冇人搞佢，咁佢咪可以好專心搞我

6號輸出其實好單一下
而且G6係450~500，G7係550~600
所以無抵觸嘅

啱啱玩左三場突飛虎
個個人都搞我

lm

G6夠簡單同有即停

突仇恨值好似大過汎

突.....b3豆

睇唔夠咩機

其實唔同cost真係冇得比
不過比較吓攞個idea only
6號的確係單一嘅，我想無腦就會用，夠穩陣

睇落G7樣樣武裝都好好用
真心唔知點set Hotkey好

抽中先講啦

咁今晚有無內戰下格歐洲人?

支光槍幾快儲完

其實唔用支大炮都應該可以當聯邦版勇J玩
仲要多武裝啲

永不課金 笨大

話時話好耐冇用過FA明明以前成日用

啲飛彈幾好用，光槍駁飛彈或者腕炮好快打停
比想像中靈活

援FA咁慢

飛彈係咪要企定射？
有無得光槍打停 > 下格 > 飛彈掃腳？

以前都仲可以set 炮台搵食
而家有飛虎就返屋企食蕉算

一隻要企定射，另一隻可以走住射4發停
下格完飛彈掃腳冇問題
我有時都係咁打

咪當重裝fa咁玩？

咁慢又冇盾
自從有咗有飛虎，啲援都打得幾辛苦吓

嚴禁課金

書包

下格嗰part係幾似
但整體打法有啲唔同
不過我都係玩咗幾場，未完全摸熟

SML快好多
我諗個飛彈應該似彈魔咁用倒地抽水

今日又鳩過星期日，又連輸

遲早變B

用300c 渣2就唔會輸

假期唔打rank
應該要置頂

又或者好似我咁
以拖人落地獄為樂趣

斬下歐洲人咁

最輸依家打rank下格人差唔多一下就彈走你
Pen我小事，嗰堆垃圾有得益唔跌rank先谷氣

時代嘅眼淚

又傳教？

今日遇到嘅泛都係唔撚識打，仲龜過d支

跌足150分

雖然要集20秒但實在太爽了

MISS左仲爽

歐洲人
想抽

有事實證明
坦克build渣II 真心硬淨又有輸出
唔好成日俾人誤導話無打停救唔到隊友
.
.
.
.
.
.
因為根本班隊友個個有打停都未試過救我

咩機都俾你中哂啦，仲抽？

100%出箱應該係成個星期？

連抆兩次，pen
今日打左廿場，1場都未撚贏過

癡線

不如你聽我講試一次300c 渣II

應該係
所以下禮拜四記得1300前就打埋啲箱先

你200米係我面前不停強噴我或者會射唔中

細帳，90coin 7號 百式 mlrs lv2

很想要吧

細號抽哂都唔中G7
放置play算

細帳冇乜機所以基本上step就抽

本身諗住開細帳係輕鬆玩
正身就認真打
依家發覺認真黎都曬氣，所以正身都求其打算
細帳真係放置play
如果有人想入下格團又唔夠位
團長可以踢我小號走

抵啦
其實真係飛虎太屈，我做支一見到就會call汎但視乎編成有時call咗啲汎都無手段打你落嚟

你漏左講要推坦同拎豆

build我之前講過都知要坦先有用
都係嗰句，唔試過無人信
300場筒刀個輸出一定唔夠渣II坦豆高

無豆真係難
有白騎/熱大魔/薛特f就唔同講法

熱魔支豆唔多掂喎
同埋350先出到街

期間任務隻大魔係咪有豆槍副武？

Mp-80黎
呢部嘢個定位同熱大魔差唔多
應該好睇唔好用

有無人今晚內戰？

打rankff到pen1
我啲分啊

撐住啊團長

紅假的獎勵

第二主武係乜

新人留名
玩左兩星期新手

金箱出白狗支槍

抽到啲咩？

啲圖喺facebook度拎嘅

我兩個銀箱出5回收咋

好野黎，只不過大部份都用到成pat糞又射唔中

上次400場用高渣先俾白狗屈完
同隊隻gunner 盲嘅，見到都唔識救

55過熱+地適，除左容錯率低基本上冇乜缺點

咁普通嘅

睇完格數同技能已經確認係垃圾
遠距離咁少格，但無格鬥連擊
武副得機槍同手榴彈，連鐵拳都無
正宗射又唔得，格又唔得

我覺得直情垃圾

仆街今日不停打錯字，唔知係咪個腦有寄生蟲

岩岩10抽一次保底
中左Ez8(WR裝），4號機同gp01
好多強化部件都未買
仲慢慢試緊
暫時用慣左G Line標準裝

把劍冇力喎

白狗玩 beam > N > beam > N > ...
無限屈

留DP買Parts 最好

射機
把刀係輔助

其實泛都有幾部射機
但個個都斬斬斬

好，我都留緊
發現機可以慢慢儲幣抽
反而DP好多野要買
依家都盡量留走位

正解，1個loop4000起跳

不過講開真係到依家都唔慣用立射無儲力嘅beam
個彈道真係好難預

其它走住叉/ 企定叉都ok，因為有得拉槍

無BALANCER個位要捉得好準
同唔中即比人格

所以冇乜人用，個判定都幾細下
(細帳買左用黎沖上A,全部企定定畀我射)

有平衡器有連擊

機呢就見到有愛就抽落去is ok
唔知你本身歐定非，我自己非洲開就隨緣

重點係改咗版好耐用coin抽唔會跌改造零件
所以留DP買齊要用嘅零件緊要過買機
買機只係嗰個cost用一期 / 大把廚機無得買
但零件係一世全部機通用

講緊邊部

白狗狙(汎

有零件真係好緊要
最基本加Hp同 射補格補已經好好多

係咪十點內戰
開分身黎join

特別係上到高cost，輸零件輸死

多謝大家意見
我慢慢再儲同試
我覺得parts太少
要儲來加強機體

呢部勁到飛天

同cost汎狙
我用茲達F好過白狗狙啦

幾點打呀?諗住聽日抽新機, 今晚先下格歐洲人

dp平民機點比

白狗狙低攻咗啲

我依家開場

又係時候推廣下升Rank神器

無錯，就係神機 Lv5 渣古II

坦克Build嘅渣古II 有成18750血
喺同Cost 300場入面可以話係血牛級
同斧伊DS 1on1 直情可以一命換佢兩部機
Lv5 MMP-80機槍嘅密集式掃射
再加上可以屈人地Cover、轉角地型嘅手榴彈
削血同收頭都超一流！

重點就係渣II嘅build up超級容易
由機體到武器到配件全部都可以用DP換
無論歐洲人定非洲人都可以擁有一代神機！

仲煩惱緊卡Rank？快快轉用坦克式渣II 啦！

黎下格啦喂

10點收機，打一場

開機先

邊個負皮我個渣II post
不服來辯

一見到超一流就諗起初見

人呢？

抽機中

事實佢真係超一流
250cost其實都可以坦build
但Lv4少左平衡器係弱少少，加上格數問題

快啲做歐洲人比我地下格

啲運去咗龍珠到 抽唔到

有機會就試下打三關AI戰
每關壓到5分鐘內就已經有好好嘅零件做獎品
而且5分鐘內完成無乜壓力，普通機體都做到

三星之神都抽唔到

點都好咪課呀

coming

無計 龍珠比我求其抽中咗
所以到GBO無 輪迴

得18750血邪教

我呢個19750先係真理

真
最多唔做神，都唔好益笨大

戒咗課 不了

public左
入左game講聲邀你

個背甲打地面戰有用咩

宇宙用

入左啦

我龍珠3+1唔中
唔通依邊

屌 中咗勇J lv4但係支槍得lv2

我個盾都就黎多血過你

同埋你個新型骨架Lv2 係歐洲人限定
平民點會入你個教

回收卷
唔通你非到卷都唔夠

中咗鐳炮長距型 唔記得佢有乜特點

3打停，薄血

呢隻本體係個盾
所以結論都係渣II血build贏

我果次唔記得換lv2呀
我無不過都砌到1萬8血

我得返500券
留黎換MLRS lv1

機動性都幾高

其實血多都係畀人刷傷，耐防補正高先係真理

血同防可以互換黎補嘅
300咁多「筒格魔人」，耐防主防格都ok

對面都打射擊戰就難搞啲
但我都射贏過唔少寒吉

支肩槍得唔得？

我淨係知佢完勝FA G奶
但同吉炮II打都係55波

用左60個幣

肯定係對面寒吉廢
寒吉支豆腐dpps最高

給所有抽唔到7號機非洲嘅各位

歡迎正皮like

補充少少先
雖然好多人覺得300c玩射擊戰應該用寒吉仲好
但寒吉嘅配件格數一黎玩唔到血防build，本身又少血
二黎佢支槍彈速係高，但同時因為連射快，ASL補正得無咁好
著彈率計落其實無咁多，DPS相對唔會話高好多

Hi，無人識你啊
介紹下自己好嗎？

無歐洲人既

係對面街人到咪有

垃圾驚無人玩

黃頭black bloc

寒吉槍Lv2：141傷 (175距) x 45射補 = 204 純傷
MMp-80 lv5： 175傷 (200距) x 19射補 = 208 純傷
定點射應該寒吉DPS高啲
但走射因為射速同ASL修正問題，著彈率應該渣II高啲

我要夜d

啲歐洲人呢？ 上面嗰個又唔入嚟玩

低cost無人玩

大魔版ez8

打中線一流
會放多好多機會比隊友

點解條氣咁長？
有無得share下咩build？

同埋唔明點解mix match要出隱形機
連先手優勢都無埋

但係推廣果個人自己卡rank卡到仆街喎

大魔用呢隻下格有啲搞笑
同埋佢下格有200%

寒吉正常榴彈起手然後掃完就退，成件事5秒就射完(250距榴彈>切換機槍0.5秒>射完40發 4.2秒 )，然後後bosst走人
渣2由於機槍只有200距加上後手應該只會射到15發以內
如果有人同你正面對射果條友一定唔係專精，寒吉根本血防少到傻

唔係卡rank
係開放心態去玩
唔通為升rank淨係鋪鋪用渣II 玩咩

依家上下高cost場玩下冷門機不知幾爽
但要勝場日任嗰啲日子就一定用渣II

拎支棍吉patpat

利申定先 呢個account少玩
550cost得今日抽既super 落少少500cost得巴薩姆見得人

同ez8互吉

其本日日都上線做日任
無貨金 比笨大咁啦

豬中之渣

始於得多血實在太難打
不如用夜吉lv1至3,lv3萬6血有急回平衡高射補

射擊機本身就係少眾
用寒吉啲人用完榴彈多數埋黎下格
然後發覺打唔痛我又拉後同我對射
結果就係11000血同18750血互射

開到場先算 無人玩垃圾game

45分都開唔到場就解散吧

再開唔到既
不如轉4v4 ？

400， 450 多人啲

我地之中無歐洲人

加血同耐實彈真係好硬淨

7號機

有一個

黎啦

出了個叛徒

夜吉我都試砌緊
不過佢三星機要完全強化要啲時間
渣II 快靚正(強化、Build up方面)啱哂新手用

渣2要買機槍同斧，total8把好貴，正接素伊算啦

主要買機槍啦
斧真心未必成日用到

第一次出600cost

係人定機問題 無乜存在感

月任幾時reset? 係計過左12點，定係凌晨4點更新?

4點更新

咁我聽日先入game

有無cap低最尾個下

我今日刷完五箱都直接熄game無煩惱
聽日試試五十抽先

竟然格輸

我掛住同飛虎玩睇唔到tim

請問仲有冇場？

黑房好過份

黑唔晒 有一個唔同clan架

好撚黑

好明顯係你地夠黑，我唔用援機，9射only

平時比人黑得多，今日爽返鋪

我靠渣2上A+既
不過唔打300，主打200~250

其實呢家嘢試一試就知堅定流
成套build up 入門無門檻咁濟

200 GM改豆豆流OK?

唔係個個岩用，見之前有啲巴打試過都唔岩手形
但真係勝在夠哂平

btw呢排轉左新寵，散彈流巴札姆

難啲
血少冇手榴彈
射補唔高又冇高lv豆用

唔鐘意打近接戰玩筒刀就會啱用
咁好老實GBO2一向無乜機玩射擊戰

最普通個隻渣II？
玩耐格，加血？
我想入教

上面有哂圖
試完上黎話我地知爽唔爽

Btw, 呢隻玩法唯一門檻我覺得就係你有幾熟悉隻game
起碼嗰一個cost帶(e.g. 300) 你要熟個地圖同敵人機體性能先
不過血厚都好啱新手用黎觀察隊友點打
同埋豆+手榴彈 起碼唔會唔小心打停自己友先

係，豆豆流都幾睇機體配合
就算聯邦隻吉姆同渣II 一樣build，又有盾
我都唔建議用佢玩豆
因為佢支100mm真係太垃圾 (水槍未試過因為係另一種輸出形式)

我討唔新手架啦
點build 啱啱追po睇到
我以前升rank係吉改豆上
我冇lv 5嘅血

g line 輕甲
g4 g5

lv5血好似DP買到啦唔係咩？

我200-250主玩渣2重裝型配豆豆
始終低cost多人出汎

200000？

你睇返每個cost帶嘅機體按比例就知唔多

幾多DP我唔知
但係就見到上士08 已經可以買

唔計援機，其實400開始都好多射擊向嘅汎同突 G4, G5, gline之外仲有力奇、alex、白狗狙、雷炮D、陸戰FA等等等等
不過射擊向都仍然係要入格嘅 始終格鬥喺連技同救人上都幾重要

咁睇來入教都要D成本

其它例子無乜意見
但Alex 真心唔算射擊向機體

DP買到唔算成本啦
要抽coin就話啫

之前DP太多我做緊樣掃曬成個鋪D機同武器嘅動作

我都掃哂全DP機、武、parts
今個禮拜只係高機勇VG落DP又無野好買了

渣II重裝玩豆正，有機動力有輸出
隊友打down即刻一排飛彈射過去

渣I指都可以玩豆，射速就差一截
但又有支鐵拳可以幫打停，各有各好

咁而家我仲掃緊
仲未得著

今日少左好多歐洲人上水曬機
定係大家都留力等聽日？

好感動，終於轉到血統。
中左7號機同巴煞，開箱中高渣。

話口未完就有人上水

sorry，我真係好耐無中過新機，體諒下

無乜嘢，我都認得你個user ID

咁寒吉?

射擊輸出，但格鬥都勁
所以由登場到今日都多人用

應該頭先上黎比我地下格

寒吉皮薄，要食技術啲先有高輸出

如果Alex齋用射擊 (beam, 腕炮, 頭炮)
個輸出數字其實唔靚仔

或者食隊友

今晚夜返，開機先無耐，下次先

呢個亦係豆機經常俾人話賣隊友嘅謬誤
渣II坦build 用黎counter突擊機保護援係最佳選擇

就用300其中熱門嘅DS做例
萬八血，格耐19 嘅渣II掃佢一排彈DS都無左一半血多啲
倒轉食佢一套格鬥可能扣1/4~1/3 血左右
隻DS唔打你又會俾你射死，打你又R痕
針住援機打你又可以幫手反格

又未至於 唔好完全唔格就得

所以我話佢定位可圈可點

一句講曬，新手350以下，其他免談
一黎就渣mk2,以後用正常機點玩落去，玩壞手
我熟下發生咩事先，打夠300場再上去都未遲
盡量唔好打rank match直到你連續10局輾壓對手贏競爭力手先打上一個英文字rank

聽晚抽新機，部新機好似幾勁下

不過D rank好多假新手，盡量避開D快速，否則會玩到懷疑人生

反而我覺得新手先應該直接打rank
因為新手期最難捱唔係升唔到rank
而係官階低好多配件都買唔到
打rank係會拎到最多點數

炒哂粉冇新機

依家得加貝拉lv2

但DS都可以掃低埋部豆機再掃支
無急回就好食走位了

有冇非洲人安慰吓我

一陣過咗4點我抽完話你知

用我嘅非力祝福你

打G7 用加貝拉， BB 定百式方便d

選擇1

選擇2 加布蘭
選擇3 7號機

3 部都冇ar ching

三架可似多咗d

非洲之怒G3或者係一個唔錯嘅選擇

好啦講笑，主要都係睇陣，成隊龜狙/冇乜mk2就貝貝
多mk2 z就百式一齊沖
02細場幾時都可以出

我有個好簡單嘅方法分辨真假D rank新手：
只要佢係你隊友，就一定係真新手。

找數真漢子，150 coin射哂落去
明明十部入面得 力奇, 03同Super
咁都可以中兩次

外加廿抽G7

Step 1

Step 2

Step 3

非洲人assemble!

中到了 不過係lv2...
單抽好似爽d

屌你呃我

自燈一下再抽對唔住巴打

都唔知自己非洲人定歐洲人 保底我得兩部機有都可以連中MKII

我都想要mk2呢幾日會唔會少咗人玩mk2

跟住走去抽g7就10抽中唔記得影相

屌埋你

分分鐘調返轉全場Mk2

又扮非洲人

我先係正統非洲人

真係好好奇點解我可以黑到開服到依家次次都抽唔中

搞到我覺得自己好仆街

你先係

唔關事
我真係黑足咁耐
永遠當月up嘅meta 機係唔會有我份

垃圾Game
我永遠都唔會課金俾你㗎，笨大！

總有一兩期會做吓歐洲人嘅

中到九成係廢產
之前十抽中FA Type B，都唔見有人用嘅
仲有未改版時抽中炮勇，又係廢嘅

我都中咗type B
放咗入雪櫃

上幾個禮拜都好非，今次十抽除咗G7其他全部回收卷仲要最後一個箱先中
幾驚唔中

step抽得三部有 其中兩部強滿

抽左兩次出強滿機各一

中間路過光魔lv3 Z(已強滿)

垃圾驚

依家已經唔見有人用

即係抽咗兩次only?

今次中咗貝lv2, 免耳炮，FAB
細AC 百式
係冇MK2

次次想要嘅機都唔會抽到
Mk2 - 60抽fail
百式 - 50抽fail
G7 - 20抽fail

有貝貝好過冇
兔耳都幾好玩又有反匿蹤

係 得60幣係身

Mk2同03嗰陣時真係最非洲
我記得你有03同mk2（細ac）

細ac 有03 zeta 算係咁

03 係正身有
細ac我放置play
對呢隻game已經無期望

唯一唔捨得係呢度一班吹開水嘅巴打

正a/c 30+20抽:
mlrs(保底) 力奇(保底) 鞭霸lv2

副a/c 30+10抽:
高勇VG mk2(保底) 妖刀lv1 7號lv1

部7號去正a/c得唔得

點解我保底係中兩次重覆
你保底係中MLRS同MK2

我副a/c咪重覆左2次囉

啱呀

都係對gundam有愛，先至keep到日日3場咋

我仲ff 緊佢會出獨眼高達
本來我都係CD rom 但傾落呢到d 巴打幾好人
變咗常駐

岩岩g gen先白金左
之前未玩過白金諗住依幾日玩下
好似評價唔錯

monoeye?

每日3場就算，志在上嚟吹下水

點解咁少負皮

之前down咗個wonderswan模擬器係公司玩monoeye，不過玩到最尾發現miss咗哈曼入隊個flag之後就無玩

大家情投意合志向相投

琴日突登唔on
30幣當今日

兩款都係我低cost愛機

Me too男人的浪漫

專登開個小號試下，送果30抽+training任務果堆幣已經又mk2又勇J又鞭覇 ，又唔見正身可以咁歐洲

單抽搞掂

Dllm 非洲本命 抽中Z真係要還
30抽全部辣殺
成個pool入面 我已經有01 02BB 同加貝拉
知唔知保底俾咩我呀
2隻加貝拉 一隻01 dllmch Bandai

新手入坑
十抽中左百式用住先

Gp02好撚廚有咩計

非洲身份證

I know that feel

重刷啦 好抽唔抽中百式

百式好用㗎！

我覺得幾好喎
又打停，又幾好機動

想知點破gp02多啲

其實我真係想像唔到抽唔中新機上戰場會點
可能未開場已經畀人嫌棄渣廢機而開唔到場
對唔住，一定要有人抽唔中新機做沙包祝你地早日脫離非洲

Mlrs? 無散彈就靠技術
睇條友識唔識用盾 唔識求其單挑都搞掂
識用盾就圍佢好過搞咁多野

有冇人幫手打Simulator任？
三個任我都係差幣未拎到

新Lv計唔計新機？
勇j 寒吉 lv4

我就係中Lv4寒吉的男人

無Lv4槍

三抽都唔中7號機
7號機好似好好玩

想要(真心)

20 秒 charge 支炮
真係charge 得嚟都死哂隊友
同g4 一樣玩法
但有榴彈加laser beam 多發打停 jeng

400都幾難出到場

用得好嘅百式

當自己脫出型NT 就啱

低階場啲隊友唔係場場識合作
有時自己單挑唔勁想夾隊友都難

會睇黎學下

Btw有咩炮機岩新手用
求指教

三十抽七號機pool爆死

無架 無隊友夾又無把握殺佢
就射下佢牽制下 唔好比佢舒舒服服

中左10部機 不過啱玩既唔多
睇下做埋今日任單抽點先

少用援sorry
同埋上面係講笑
因為冇盾所以用佢要好小心入場時機
善用boost 減少中彈硬值

雙打停都要善用

其實350場玩奴隸幽靈 真係好爽

sorry 高階都唔係場場識合作

泥岩
又好用又易用，又落左dp

人教嘅第一日

Thx

MLRS對7仔幾次
似乎都係MLRS易上手

自從頭一兩場亂衝比人圍之後
學識左緊睇雷達同點入場

不過好多比我射中都識即刻碌走

武器一多就易出錯

要記熟個次序先好入場

你用百式主力係打返援機
援機就唔識碌
對住汎機你新手未熟就當全部都識碌有理無理射完直接下格埋去之後轉target就ok

我都抽中左 , 內戰寒吉

原來係咁
姐係要記埋邊啲係援機

好易記咋 不過兩部打法唔同

我都覺
原本個次序都唔難

其實突汎援一定要記
三種屬性就好似包剪dup咁互相剋制
如果你唔認得會好輸蝕

3點OK？

新手未買到泥岩有無咩下位替代

我知有相克
只係頭痛要記埋咩機咩色咁解

你打落個傷特別高嘅就係援
通常係企最後嗰啲

應該學入場都有排我學

炮吉 陸高書包

打得耐自然認得

70抽中得部1lv
補多20抽都中唔到2lv
陰公

睇青蛙用熱試大魔勁到飛天

如果唔認得啲機可以留意下個準星
瞄住剋屬嘅機會show "Advantage"
被剋嘅機會show "Disadvantage"

原來會講埋
屌好彩上黎問下

一係今晚得唔得

有隻fa 7號機MS-E放咗喺公司
下星期拎番黎對住佢嚟抽應該會易中啲上次Zeta都係咁抽番黎

多謝step比部力奇我

好多假新

好想虐你但要考試

屌琴晚唔記得用券清咗handger 再擺多兩部入去

剪片剪到痴左線
自從有妖刀就放棄左百式 無謂的爭扎....

屌你老味想要力大
中重覆
屌得三新有中左兩部重覆

抽之前都驚中重複，入面得mk2 力奇 mlrs無
好彩中力奇

無人識佢，所以無理佢

神即係神

我覺得百式幾好用呀，我成日都用幾岩我手形
同Zeta 1V1 打得好可以秒佢
不過係副a/c屈新手

咪好似我咁
永遠唔中新機
永遠唔打新cost

咁可以點啫
又唔係無努力打
佢就係唔出俾你都無計

Zeta比百式秒
佢個急回2去撚咗邊

新手啦明顯

新手唔中當月機其實真係好閒
起碼其它未玩過嘅都係「新機」

當你由開ser開始玩，每次抽嘢都唔中
永遠只可以用二、三線非洲機
你就會知咩叫絕望

step up 保底中加貝拉自護號同super gundam
其他30抽? 食得ga?

我step1, 2都係super gundam
仲要我根本唔上宇宙，屌

我諗我中既機應該都唔係話好差既 只係我唔啱用/唔識用

襯呢個機會上宇宙
Super Gundam 可以無腦射

全部保底都係新機？
已經好歐

我保底list得三部有
30抽可以中兩次重覆
屌佢老味

打3個回合 零失手？

有無諗過係非洲底先會全部保底中新機
最想要嘅MKII又中唔到

你由post 1 睇到post 76就會知我差唔多係全連登最黑仔嗰個
我都未放棄，你都可以繼續努力

加貝拉同自護係Lv2
無乜特別都唔會抽嗰陣個pool

唔算好非洲

咁我利申連lv1都無

我都無自護Lv1，加貝拉Lv1 就早幾個禮拜先用券換到
3個step中 力奇(重覆), 03 (重覆), 自護Lv2

笨大每次都係咁仆街
出親新機如果係勁嘅，連帶就會出個勁Step Up俾你
就係兩邊吸Coin搏你課金
但大家無論有幾想抽新機都好，記住

一蚊都唔好課俾BANDAI！

宇宙開槍唔中人
所以好憎玩宇宙

9抽中
支大炮中自己友的盾係咪冇左貫通？ 好似怪怪地咁
同埋支beam好幼下
同隊有它真係唔好旨意發揮到控場

Super好勁 唔識玩宇宙都做到下野

佢定位係前場輸出啦
當係G4咁玩就Perfect

即時諗起
渣非洲大魔渣古力戰歐洲高達隊嘅男人

後來投胎轉世之後食女無數
同我哋呢位user一樣

邊個有女食

你咯男神

時間可以療癒一切
當初MLRS / MK2 都係咬牙切齒好想抽好想要
慢慢就覺得一切隨緣好了

我係柒頭毒撚黎

呀呀呀～～～～～～～～～

加布蘭已經唔錯

60抽先中

但550我有02 加貝拉同百式唔會下下用到加布蘭

部機唔算好玩同勁 下格起手算快 衝前陣好似有作為 不過有d大份
同類型我會揀返 重高fa

有加普籣

加布蘭 勁過哂嗰三部
我20抽G7 pool得隻 炮勇Lv2
完全係垃圾

有部變型機玩下ace combat都係好事

Alex愛好者表示輪流射正常表現下都有穩定7,8萬輸出

加布蘭肯定3部之中最top

我有沙吉lv4

我想要沙吉lv4

重高fa行得咁慢

保底中重覆慘過食屎

早知拎晒去抽新機

抽新機你等萬劍歸宗啦

保底重覆即係額外回收券。抽新機變武器庫咪又係谷氣。

應該會練下啲機反正都抽到 冇理由就咁擺雖然應該好難練不過可能到時又要成日上嚟問問題又要麻煩咁多位解答

Btw我相信點都會做到歐洲人 加油吖ching

多新人問野先至多d生氣，好事

我見到hea團巴打係宇宙場對面隊

做高機渣

100 cost打mix 真係好撚嘔心
打死佢幾次之後就勁厚血打唔死咁 唔理佢又瘋狂豆你

最佳做法係咪if you can't beat them, join them

今晚要試下

原來今個星期非洲卷冇新機

有咩機?

100cost好似加5000hp

非洲券無新機
DP 無新機
coin抽 無新機

玩落去仲有咩意義

係5000一次，一場最多4次

扮你，搵隻最低cost渣古油紅色，出豆豆

Yes，歡迎新手上黎交流吹水
好過有啲人上水曬完機就直接潛水

原來有限
就算佢厚血但係防咁低都係快死

之前一講呢個更新嗰陣
啲人話得益最高應該係350-400 cost

Lv5豆
三倍速變光

豆得死對家一隻高達頭已經有賺

咁樣汎飛虎咪可以加到接近2萬

要實測先知

豆唔夠三份一hp已經死咗
上高cost啲機咁硬淨，拎豆真係拗痕

不過上到cost應該冇400咁麻煩
援機好易射佢落嚟

咁一係出低cost援機？

低cost用到高Lv武器先有用

今日繼續向D-出發

低cost援好慢，渣1指又用唔到MMP-80

仆街 抽三次
中兩部百式⋯ 一部超級高達⋯

想要gp02

夠卷就用卷換啦
Btw原來嗰個pool會重複，都係唔抽

你十部都無咪唔會重覆
巴哈好似有人黑仔到三次都係加貝拉Lv2

而家啲step up呃人多

但唔抽step up 一樣係武器全書
非洲人抽step先有機會玩下新嘢

想要mk2同super，唔計lv嘅話除咗03同加貝拉其他都有，係咪應該唔抽？
成日見mk2有step up

打mix可以用高cost武器啊
岩岩先試完用100cost訓練吉同lv5豆豆 俾人打到仆街

當你10部都無，3次step都只會中同一部
即係點都至少會重覆2次

上次mk2三抽一我都唔中
今次十抽一，抽三次又係唔中

其實今次step點都抵過平時抽既
起碼係10+1，必中唔(太)伏既3星機

平時非洲開，今週第一次單抽就中。
付上近期收穫，都算唔錯

下次仲會唔會有好野抽？

話唔埋，笨大可能會7月30之瘋狂吸水

1/5機會有mk2或super, 想要就肯定抽得過

今日多左好多低cost參戰

原來有d咁既事

T幣由佢吸，港幣唔駛旨意

支個隻陸戰勇士真係好正
20000血
三十幾鐳防
個個都見我大隻射我
我食幾十飛先死
最搞笑係將D即停槍射晒落到都唔死
我D隊友上前個個無彃比人輪

唔係咁樣改又點吸引你用低cost

同埋好多奇怪陣
咁樣都做到積分榜首我覺得自己好叻

但係真係好惡頂
打爆佢兩萬幾血先得100分 但唔理佢又瘋狂抽水

我地尋晚內戰有場都係全突

早兩日喺北極完封咗隻陸勇
我特登唔打down連到死 拉到好長 但佢啲隊友次撚次都唔理佢

用五號

豆死佢

啱啱落地見到呢個場係喊三聲係咁叫幫忙護衛
之但係隊友都好生性咁成日護著我
唔會比我落單 有人搞我會自動出現救我
好撚正

好隊友真係打10鋪都未必有1鋪
正正常常既已經要還神

係好撚正
全程淨係死左2次
妖精完全搞唔到我 一行出來就會比我D隊友變光

十抽完

中齊level 1同2

跟住抽下step玩下先

我個fd跟住立即轉account又係中齊新機level 1同2

Step 1

Step 2

Step 3

可以再抽得好d

仲唔夠歐？

血牛(靶)

保底只有1隻3星，仲要係高達...失敗

一場都打到4-5萬傷左右，又唔太差
俾2,3部1千機圍毆勁耐先死好有成就感
拖鳩佢時間點知得個100分，
幾秒後又見返我

佢慣犯黎
每次回po都係黎哂命
唔洗理

保底剩係重複一次咪算好

識用一定用戰蟹，強格鬥+衝撞吸收，又有得屌7號機

陸勇定沙勇？
尋晚抽到沙勇，見人用黎抽水幾勁

證明之前太非洲

麻煩 腦魔 出黎帶返走你位朋友
我怕大家忍唔住

你之前都唔算非洲啦

根本就歐到仆街

你走啦我唔想搞大件事佢

我乜都睇唔到 又邊位海豹上水

徵兩位巴打，幫手過Simulator

Z 真係愈用愈爽 殺強襲仲易過MK2

我ok，要過邊關
不過我屎未必一鋪搞掂

三關都未抵到coin

留個名，我invite

但手短+慢，對面唔埋身既話真係除左肉靶之外無作用啵

我都幫吓你啦
最多幫兩round
我用百式

重高用fa 汎

留低巴打你嘅PSN

已邀

用100訓練吉斬爆左部mk仔

屈機！

屌 我penality lv1 咗

邊係呀，我好多機都未有

唔好下格佢地

究竟咩心態

咁難嘅

痴撚線鬼佬

不如唔好用迪謝。

打咗重高先啦都係

用強人啦400都夠做

打頭ching

最難玩係自護嗰關

宜家我地就係卡緊呢個
D老虎勁到呢

集中打渣古好快過

上次我完到係針住堆沙漠渣同渣II黎打
老虎同大魔太厚血，好曬時間

抽到最想要嘅百式
幾驚會中重複

駛唔駛幫手?

你就好啦，我抽唔中

蒼白

呢隻之前都好想抽

一直都無450 宇宙機

巴打遲早會中

最正係有G4支槍

鋪鋪比你地下格至少2野咁樣唔掂架喎

觸手play係mix好勁

唉

唔用力奇會唔會好D

我換雷D

你7號用多啲飛彈
3種都用哂先好叉槍

算啦，今日係咁先啦
多謝幫我過咗兩版

如果我想練泛同突機 有咩機會易啲上手？
我泛玩過RX-78 突就一部都未玩過

下次係個山後邊打，唔好理山上邊部援

MK-II 迪謝 GP03

3部都冇

我都想

你有咩機喺手先
其實汎定係突只係包剪揼屬性之分
就算同樣係汎屬機體，唔通機都唔同打法

你都中左G7啦，唔好咁貪心啦好嗎？

一係我cap低個機庫岀嚟？咁會唔會易講啲？

屌，彼茲多華茲仲係三星機
淫西講親出好嘢就係俾呢D我

NT-1

會啊
如果你有分標籤 (通常我三個標籤分三個屬)
可以只show 汎同突出黎

臭西

我部三星係炮勇
仲衰過光魔

之前試過唔同對白仲諗住有咩好嘢
點知係哥邦迪alpha lv3

我淨係用左filter

泛用機

突擊機

貼漏左一張突擊機

泛用
筒格型：渣II FS，吉姆指揮官型，Ez8
射擊向：力奇戴亞斯，雷炮D，汎用FA
升rank神器：渣II Lv5

突擊
斧伊(DS)，鞭霸

三眼仔好玩嘅，但輸出一般

力奇喇，主武射完副武焦焦焦，頭炮又好用，又可以撞兩次，機動力又好

晏就玩左成日百式未贏過
夜晚轉番玩rx78同lv2吉炮衝到上c-

有幾場攞埋頭3

睇黎我唔岩玩紅機

人類ge欲望係無盡的

我想要G7都唔知好唔好日日單抽

紅機一般係難d，因為場上通常多數係克住你的藍機

慢慢玩下就會搵到想玩嘅位置

想問下咩係筒格型
另外仲有啲簡稱唔知係咩
雷炮D係鐳射大炮D? FS同埋汎用FA又係咩？

應該會練藍機援機算

雖然好鐘意百式但唔岩自己無謂雷人又搞到自己無得贏

同埋唔識切入

三眼仔同鞭霸係兩部機？定都係講緊右下角嗰部？

筒格型即係部機主要輸出循環係用火箭炮射停人然後出N格 > 下格
雷炮D = 鐳射大炮D型
FS = 渣古II FS型 (高達上兩格紅色嗰隻渣古)
汎用FA = 陸戰用Full Armor高達 (Ez8右邊嗰部)

抽、抽爆

枝大炮好正

鞭霸 = 第一張突擊圖後下角嗰隻
三眼仔 = 第二張圖新加嗰兩隻右邊嗰隻

教機係FOR高手玩
一開始
射泛-->打泛-->支-->突
支係成隊既KEY
打得西累全隊
突係終極高手用
新手=送頭

咁睇黎我支得全隊幾好
有幾場都比人讚

早知早啲跳船、咁就唔洗跌左成個晏就分

分數好閒啫
練好技術緊要啲

頭先頭抽中，支持你日日單抽
反而之前zeta 抽到傻先抽中

開心最重要
有咩唔開心就去下格下自己隻支

開頭以為好難瞄
玩落都唔覺

係玩慣高機動突然飛咁慢有啲唔慣

終於分得到啲名
但係N格同下格係咩嚟？
唔好意思 好似好多野問

普通格
同埋下菇加格

放菇就咁格就係普通格

應該係咁解

支援係成個陣既中心
行咁快做乜

呢隻遊戲
當你用格鬥嘅時候可以追加輸入方向，衍生出三種唔同嘅輸出形式
1. N格(唔輸入方向), 前格
2. 橫格：左、右格
3. 後格 (又稱下格)

如果部機有「格鬥連擊控制」呢個技能，就可以追加第二擊，什至第三擊
但要做到連擊嘅條件係需要每次打出唔同方向嘅輸出
例如：N格 > 橫格(左/右)，左格 > 右格，N格 > 下格

三種方向格鬥有唔同特性
N格：輸出中等，起手一般速度，小打停
橫格：起手最快，傷害最低，打停最小
下格：輸出最大，強制打Down，但會停止連擊

即係如果你用下格起手，就算你有連擊控制都只可以打一下
而突擊機有部份係有Lv2技能，可以出到三刀
N > 橫 > 下 就三刀，但N > 下就只可以出到兩刀
不過仲有一項數值係輸出衰減系數，每部機唔同，通常越多連擊最後一下越低傷

所以按每部機嘅特性+現場情況選擇點出刀都係一種課題
不過比較大路嘅打法都係 N格 > 下格 > boost cancel > N格 > 下格
通用大部份汎機同突機

好有心機教人

明白
原來之前一直冇留意呢樣野下次打嗰陣留意下先
謝解答

春哥
btw新手不如講下你期望自己用汎/突機上到場可以做乜先
(衝前劈友/企後面支援)
同埋鐘意玩邊個cost

少數支機可以隊友一齊行前d，好似泥岩同勇士J

Cost我就冇乜話鐘意玩邊個 不過多數450up 因為玩要勇J
至於用汎/突既期望
汎就係保到援機之餘又做到輸出
突就可以追住對家啲援機嚟打之餘又唔會好快俾人打爆

勇J攞槍蕉蕉蕉咁好爽
遠啲既又可以開鐘儲力一炮轟落去

上面有班人係度誤導人，相信我，加入飛行部隊
350試飛老虎 地面霸主
個個地下行 我天上射落去
0技巧 高輸出 煩死對面

lv2 格飛虎
450cost 嘅價錢打得出600 cost 嘅實力
上無限場啲援隻隻都比你打到放低手掣

新手上路唯一正解教學:扣機板/換武器/上子彈/打死對手

g7留底分數先好死

上面位巴打有lv2汎飛虎
不過唔知佢夠唔夠parts谷boost

最憎龜狙勇j當自己狙機

冇part都得，玩完新手教學先講
直接去打pvp肯定畀假新手屠

飛行機真係好撚嘔心

我用得好

我無得用

大帳有突細帳有汎
打mixup任射冇反抗

勇J上前都好玩次次開場跟隊友上前開戰

根本就要上前打，之前細帳沖rank成堆係後面極遠射，仲要射唔敵人中隊友中我，一野下格落去

全部識飛都好勁

我齊哂，堅好用

我正身齊哂汎Lv1,2、突 Lv1,2 添
咪又係無G7

個個都曲線曬機

有突飛虎射撚死G7啦
使咩用G7

g7絕對唔勁

叫做堪用咁啦
G7+MLRS呢個組合可以互補(光槍&實彈)
高cost雙援陣終於可以重見天日

其實佢哋肯執下宇宙戰嗰個場未， 宇宙戰嗰個場真係好似下下俾人任意中出咁樣， 一畀人裝咗彈就好撚難拆 ，個人仔飛極都飛唔撚到上去

唔該，以後唔撚識佔點嘅唔好再玩呢個game， 唔好出嚟成個戇鳩仔咁累人

你識唔識宇宙操作架
舊人類?

G7我覺得唔洗刻意叉槍 直接射

補幾飛手槍/手彈 好快硬直

係要跟上前線咁解 見到隊友下格完就轉腳彈

想拉遠射都係勇J好

冇飛彈02 評論唔到

支光槍幾好用
叉得快又高攻，叉完打03 mk2 一下4000
佢武器夠多容易射停人，好爽

有無諗過加埋入頭po

睇片G7啲武打停值好高
光槍唔儲+手部飛彈一粒都停
同埋快、有得入格、仲好撚難死

仲有強噴
當汎機咁用

高達系黎講肥腳
仲有碌肩炮係有命中判定 個hitbox其實幾大
利申 抽唔中追住佢黎斬左兩日既心得

肩炮好似冇4號咁易咁中，啲光冇咁粗
唔知係咪我有錯覺

新手表示支持
咁有心機唔好浪費左

個混成編成要執下啦 改完有無敵玩法好無聊

飛虎真係有著數，但用法同其他機相差咁遠.... 使唔使學左基本野先？

基本上玩完成個導向所再上戰場應該都冇乜問題，飛行機好食操作，玩得掂上宇宙都冇問題

都係咁易中

肩炮易唔易中，我唔知，但部機好難抽中囉，我all in 三次10抽都冇

所以啲歐洲人十抽中齊lv1-2真係好痴線

咪係 我都係單抽到最尾先中

但係你中哂三星機咁濟

一d都唔痴線，BTW頭先一發肩炮幾乎秒部MK 2

試過滿血mk仔一出場就俾我用肩炮（13000）+一下光槍將佢變光

高cost唔插血唔插耐beam咁撚勇

下一部應該唔得了 無曬coins

插哂新型骨架+射補+耐格
我自己用咩機都係盡量推高射格

十抽搞掂

俾你威一次半次囉

今日又感受到假日的偉大 落場勿太認真

睇紅哈隻新熱大魔好勁

令歐洲人高達隊陷入絕境嘅MS

下格200%攻

一吓下格4000傷

我地內戰用諗起都爽
4-5部咁一齊下格埋去

你預半個月都咁撚樣

送30幣同step抽 多回鍋玩家

mix玩到4部吉姆追住百式嚟屌
真係好癡線

用嚟吉隊友一流

次次都得我一個用低cost.....

全隊250鞭霸

闊場細唔可以出太多，咩沙漠 無人都市 畀人當靶射
細場都會因為格鬥距離太大而不停同隊友彈刀
最多出2部鞭，其他用150 2fs就得，一樣大力筒刀

可唔可以放過我

打到一半混戰就格臭佢老母啦
記住要沉住氣先送班友落去

快速由佢癲囉

rank即走

幾時又內戰？

結果過咗對面
真係當rank係浮雲

3step 得力奇
我要mk仔啊

對面咁都肯開
細場真係一部援就夠，兩部以上甚至全援真係要沙漠或者港灣先得

力奇好勁㗎

未試機
不過我一向玩唔慣大魔式嘅移動方法

嗰兩條線做乜鬼

氣墊機入格係最麻煩，但係力奇筒-》蕉蕉蕉已經好夠做

射擊機ok嘅

睇下月任 月頭開始共打咗七場
贏得兩場

我平時400c 用rgm79-n + gm2 beam rifle 9打
睇來有排習慣

好易上手

無限用泛飛虎鳩下鳩下幾爽

點解要係分身ac抽中mk仔
點解唔係正身中

射擊大力，生存能力又強過mk2，力奇在500真係好堅

講緊俾你射爆個隻旺角二
正堂坦build 插滿血同耐光耐格應該秒唔到

冇mk仔所以唔知可唔可以插滿血同防
不過咁射落去都爆腳啦

豆豆教we trust

呢部用豆都唔錯 但炮駁飛彈實在太爽
所以一路都係用炮

頭先lag到痴撚咗線
我斬緊人
有隻gp03喺左邊側滾翻碌入嚟(緊急迴避, 白血)
佢碌個動作未完我就比佢反咗格

而家mix場變咗100機天下
好戇九

好事，依家數字場成日出高cost, 有時得一個低cost仲要係宇宙

根本係玩全隊100機

一直都係用豆用佢

咁正？
試吓先

100cost 三萬血
全隊出哂真係好嘔心

炮渣同重裝渣有乜分別?

我琴日玩幾舖仲係得我一個用低cost, 今晚再試下

炮渣係肩炮+豆，重裝渣係戰車炮+腳炮飛彈

用法?教主推薦乜?

我有個重裝渣配色同你一樣

我鍾意用呢部quick一轉250即刻嚟返場

炮渣可以一路行一路豆，但支炮會低攻少少，同埋相對要行近啲打
重裝渣就炮完可以駁飛彈，一套大力輸出，但持續火力低啲、射程又長返啲

我會鍾意重裝渣多啲，因為全中汎機真係會一套斷腳

三場出三箱
我宜家信真係有100%up 了

我都鍾意舊渣指，鐵拳轟中再加戰車炮，又係極爽。不過射完後空窗期長d.

一部冇用 兩部以上先有奇效

全部100根本玩到夠鐘都打唔完
改之前本來可以快打

但係改之前就係高cost 天下

根本係100 cost嘅修正修得太勁

用巴哈大法抽機
點知中MLRS LV2
我想要G7 LV2呀

同呢隻game 講平衡真係得啖笑

識玩緊係玩無限場

Mlrs 咪仲勁

佢啲平衡修正係好慢
你諗下BD2由出開始過幾耐先由永遠T1落返地
嗰時最勁嘅編成就係6部BD2

平衡不嬲都係笑話
泥岩都威咗好耐

嗰陣搞比賽仲要俾人用BD2,痴撚線

仲威緊，未Nerf過

比用BD2唔係問題
係其他一線機無得用

泥岩都叫比慢慢出嘅其他勁機拉返平衡啲
BD2嗰時係唔睇機種任斬
新出嗰時400cost上無限對班500依然斬瓜切菜 泥岩相比下都只係普通強勢姐

光槍EZ8

泥岩睇落無咁勁係因為有BD2
BD2無解只係太少汎剋到(街場京寶又伏)
BD2嘅勁本身帶埋Bd3嘅穩
一Nerf BD3即刻食屎

部event大魔過下格比我想像慢好多

招直刺易反過Ez8好多
我一場反到兩次

好似要配合慣性用
睇片可以大斜線咁吉人 前boost用就會吉好遠

嗰時一出我兩部都有
爽到

3 step 得係毛

力奇 貝2 01 2

第3個step先中
請問nerf咗未？

冇需平衡改動機體

唔使nerf
直接出部更勁嘅代替佢

Ok我又on返每日3場（step1中咗MK II

邊部？

MKII

首相、台湾参加へ国際世論喚起 WHO問題、中国けん制

佢兩部都中

日本班政客上下其手是常識吧

歐洲人退散

見佢中我又想抽返部mk2
03等佢再落返回收

唔鐘意玩500以上

梗係唔課
隔幾日夠幣先抽

課金就切J

100COST用炮吉無得輸
打我又無肉食但係咁比我打停

01咁廢就唔計啦
真係有愛先想要

係咪清咗我？

有幾個1個月清左先

呢排發生咩事狂輸嘅
就快見唔到A呢個字

same here
玩得柒比人屠都算 但係玩得勁都一樣比人屠

因為我沖緊A+封頂

就快同唔到大家打Rank
狂輸

我敢講8成敗場都係因為隊友daydreaming，1成我操作得唔夠好，1成我累包

邊位下格團團隊打緊自訂300

我自從打到差10分之後直線跌返落2400之後就無再rank 過

今日真係無人排
A要同B排地面戰

A+表示打500好正常 係600無人打

我就係500排到B，仲要係兩隊加埋五隻

成功用100打爆一部1100機個感覺好爽
7號仔,MK,迪特完全無我辦法

100c 炮吉 都上到榜，其它人應該食一食屎啦
對面隻京寶俾我打爆左兩次之後嬲嬲豬

竟然15場內就做得哂所有限時任
邪教萬歲

我申請

咩邪教？

善用黑名單,打rank冇煩惱,紅色隊友即跳

100 cost似乎炮吉同炮渣最so
不斷打停用lv5槍打z都有200一下

豆豆?

豆

豆槍係神教

呢隻game邊駛課ga

你用咩build？

識用一定用2fs打，豆槍根本邪教，我6lv大斧頭強格鬥對住z同時出格仲要車番佢轉頭，打一套6000，豆豆應該射幾粒就畀人打到瞓地

炮吉主要用炮打停啫

on9，混成改完例後，全低cost team勁到仆街。
個個死幾次就over20000血，攻又高，殺極都殺唔晒，好似喪屍軍團咁。
爆完又得嗰100-200分，打到個人灰晒.......
建議大家未修正之前都唔好走去打混成，費事勞氣。

用炮吉都有三四萬輸出
夠爆兩部

SP2
ASL1,2
換彈1,2
射補4
資料庫連結1
噴射2
剩一格近，裝埋個格補1

唔算好屈，但拉打保命嘅效率唔錯

通常未進化到完全體已經完左
我都係得一次上到25000血
五秒後完場

建議大家未修正前用低cost打就真

主要其實低cost機都係煩人，如果100炮吉可以打停阻到佢3秒，我2fs200可以直接打down幫手撐線其實都唔錯

呢個係Lv3嘅
但主體都係推大描準範圍

Fs lv1好似係150cost
都每次加到4千血

推瞄準範圍係for手殘黨
推血算啦

都係2萬幾，仲有戰術裝甲
插件腳甲耐beam防斷腳就得

一定會修正啦
七號仔比炮吉打到喊

我覺得推ASL啲彈會仲散開左仲難中
賣牛本身個射線好直，唔洗裝都得

聽日試下先
頭先我玩嗰鋪隻妖刀追住我俾我撚左成四十秒先殺到我
但都係扣100分

講緊全低cost。
我預過trainer+fs team，我方係大細都有，
基本上頭3min已經成班完全體喺你對面

asl係將你原本準星射唔中嘅彈而又係asl範圍，將彈道改做asl輔助後嘅目標(頭/身/腳)，目標太遠而且移動 一樣會空白
純粹for手殘

真係mix其實應該係高火力機做高cost ，咩妖刀 sml FA782 仲有mlrs本身無視高lv都有大量輸出

100cost仲要五秒出一部
機海

貼埋俾大家睇
500cost基礎嘅勝率真係

建議出150，100cost有前線支援系統，部機會生得快過個人仔

同細機要幫大機擋子彈

都啱
不過裝埋方便懶人執頭姐
輸出多同爆頭腳大部分係取決於手榴彈拋得好唔好，豆豆帶來嘅輸出只係基本盤

打到中途，對家條血bar扣得慢到一個點，頭砲好似唔扣咁。
但人地fs揸把高lv斧一野劈落黎扣我3千over
最on9係辛辛苦苦殺一隻對方都係扣200，好撚絕望

細機點打都冇可能做到高cost高輸出
依家主要係有班人未明白玩法全部高cost

係我都見到

發現受害者

再一次發現fs真係好撚勁，好易破人戰術裝甲。

我覺得死一次加二千五百血
八次變完全體合理d
而家飛虎見到我都要走

本來呢個mode都係娛樂為主，依家起碼叫低cost都有出場機會，忍耐下等睇營運再調整

其實唔好加咁多血就OK
成班完全體係到
比你揸到mlsr 都唔知點搞

報應嚟 鬼叫之前個個屈高cost 咩

抽中亞歷克斯（係咪叫NT1)
想問勁唔勁

對面射到好絕望呀

頭先用zeta打十幾萬傷都輸
依家混合戰100cost嘅機好痴線

好似nerf過，但都仲係幾勁

用落幾順手
但好似用beam打唔停人

要儲先打得停

而家真係蟻多嬲死象

轉用350-400幾好玩
斧伊

而家抽到既nt1應該500起跳？

而家環境得罪講句垃圾黎

450冇機出都會見到下

係呀500機
咁我用番吉炮2算

NT-1 beam要儲先可以打停

有無MLRS教學
好怕射中自己人同埋有啲難瞄咁

吉炮2神機黎

泛機隊友正正常常

唔洗壓爆人 支撐到前線就夠

就可以瘋狂輸出 場場傷害T1

100%貨櫃換來一件膠布爛

深深感受到
無隊友幫就算輸出屌打對面ACE緊都要輸
有隊友幫即刻屌打對面

自己人識唔識打真係差好遠
Brw MLRS第1場就上ace

呢隻驚抽隊友緊要過抽3星機

條血點計？ game 入面冇解釋既

完全同意

玩京寶梵啲人真十個有九個係弱智
山岳成班人縮返B點守
佢仲ON99一個喺A點唔知做乜鳩

我應該就係果一個唔係弱智黎

3號已經出到銀章

.

證明我食咗好多非洲劵

見到隊友mk 哥B Z T1級數格機

係度跳舞互射唔願包抄入格真係嘔血

我自己企後少少射機抽水(550最佳例子加布蘭)
對面見格機唔埋黎 要射第一個射鳩我

100 COST機
死一次加5000,最多加4次
150 COST機
死一次加4500,最多加4次

之後自己計

加布蘭有仆街下格算係遠近都打得啦

尋日有場對面全100cost, 我用gp02打到15萬傷都係照輸

180石終於中7號機 lv2 當半個泛咁打又幾易用

抽中500 cost嘅書包係咩玩法

500cost gline 500cost原高
笨大成日出埋啲舊機高呢 根本用唔到

成日第二下衝過籠打唔中

500原高我琴晚真係見過
仲要冇雙劍嘅

500 G奶輕裝射得好爽

其實啲高呢舊機大部分已經蝕武裝（打停手數）
咁最少都應該加技能同大幅加數值 好似上咗500比個強噴、急回升呢都唔過分啦

啱啊
啲武器同技能唔夠打，俾你強化完加兩格都冇用啦

正確打法

200射程手槍 難OH 又高停止值

泛用隊友生性 可以無間斷輸出 又帶高額停止值

儲炮就清完人一波 埋伏人地重生出黎必經之路啦

15萬傷
計返1000分都未必有

R2平衡器呀，幾時肯俾，想永續4筒流

15萬傷即係爆得五部機

假日連打Quick 都係智障忍唔住下格隊友變caution
去打場rating洗底，又比對面撚屌
自己打到全場最高助攻最高傷，五個隊友都無星 好彩有條友識抆線，叫做最大貢獻

支儲炮太幼 又冇4號果種槍聲 唔夠爽

100cost反而係無敵，吹漲

我仲諗住呢個禮拜完之前搏多一次10抽

而家用100 cost 出去打混合戰真係好好玩
開頭對家1 hit 打到我斷腳
打到最後D 高cost 敵人見到吉姆教練機會調頭逃走

扣30幾萬血先等於人地部Z 2萬血

支炮差到訓著

用150嘅fs同200嘅偽吉都好勁

屌啦星終於唔洗做升降機連嬴3場望見C級

但係打人r痕咁樣成日打到夠鐘

Lv幾多先係重點
因為Lv1 有得用DP買...

得啦得啦，辛鳩苦哂
無咩特別我出返去扑嘢先

好似2定3
下面有巴打話廢有巴打話NERF過但都勁,唔知點好

btw MLRS完全唔識用,D炮好難瞄

睇cost帶啦
Lv1都仲算 T1尾
Lv2上到500c 直插落去T2中遊

咁我用番吉炮2算

吉炮2得400-450 兩個cost

450場岩岩好

另外有樣野唔知係咪自己問題

用緊now 100mb插線,我test個陣都個dl都有70幾mb

但入到場都係得3格訊號同埋間唔中會話我連線速度不穩之類彈左game
咁樣係自己問題定對家問題???

得三格就九成你問題

70幾mb都唔夠網速咁大食

唔關事
呢隻game 25-30MB連線都得
不過個ser都係垃圾級，唔洗太認真

哂女

俾HKU Medic Fac 玩撚死

Hea團有一兩個位（好似有人走），請先填表再申請
有位會員填咗表好耐都唔申請，滿咗就唔等你

打到懷疑人生搞唔撚掂，我都係出返100吉算

Network差打唔到機？

我有場用龜霸見到3部都想死

而家場場mix都要打到夠鐘屌

D封塵低cost機有得掘返出來用，已經算係咁喇，仲要打到咩zeta咩7號仔呢堆歐洲三星機怕怕，直情係幫我地呢d非洲人出番啖氣，我就好滿意喇

400-450出支機最緊要就係祈禱唔好見到飛虎
利申有得揀都唔出支

500都一樣會見到飛虎

我打咗幾場100cost吉炮，好撚爽皮

唔係 佢4 月頭先同你講要5 月要番去考written
4月好多選修 + 本科嘅assignment
但5 月頭就要考d 背死你嘅科

原來係咁..... 巴打努力, 明日醫護之星~

最正係學足林鄭嘅處理方法

500機會細好多嘅
5號、妖刀、BD2居多

入Hea團請先填表（置頂）
填咗表請快去軍團宿舍申請
依家有一個位，先到先得

究竟有幾多人抽到MK2就以為自己可以無雙

好心北極就唔好落單啦

終於有人負評多過我

150陸吉加5lv劍
斬高達斬成2500仲有急回，抵用過炮吉
五秒出一部機
然後直線衝去戰圈中心
邊個唔理我我打邊個

偽裝機喺廢墟好爽
瘋狂背刺

得一場係全部隊友低cost，其餘最多兩部低cost，咩料呀

陸吉仲要好硬

其實我都唔明除咗第一波/混戰
正常係唔會中 知道有偽裝會好留意

同匿蹤機一樣
仲有強偵渣古有反隱形，鞭霸個隱形會無效畀人睇曬，正面上吧

把野本身已經難用，射得中先算啦
當你射得中我未上450囉

我足足非洲咗大半年，比我威返次

我有場用沙吉下下都打到隻飛虎

要留意住走位同方向先有用
下下喺隊友堆嗰度，人地雷達睇到成堆紅入面有隻藍都知咩事啦
大混戰兩隊撈埋一舊嗰時就會feel到無人看管

我渣古豆槍神教又贏

想玩哥B、汎FA、拜亞蘭呀，冇機呀

拜亞蘭

卡普蘭係出左果部變型機，拜亞蘭係未出的浮空機

你隻支機射突飛虎
人地隻支機就射泛用

無視屬性相剋, 突破天際, 完全係熱血超級系的風範

同原高雙刀鑽穿地核一樣

值得叫笨大出部G Gundam俾佢

主武係飛彈, 彈速始終比br慢, 用得多就會習慣.
副武飛彈....憑經驗估下敵人行動喇, 當大抽獎. 唔好太強求.
頭炮都好可靠, 唔好唔用.

而家550-600平衡咗
最撚唔平衡係450-500

但我無機上550-600
0103呢啲落伍了

0103仲未落 用得好照樣T1
01強格判+快下格同mk2都有得打
03又快又遠下格 中距抽水
GP兄弟暫時都無邊個係廢

有Zeta有迪捷我都唔敢打600

求其拎部援都好吃香
雖然都係要抽隊友睇下護唔護你

永續勇J

SP2快D出LV4~5就已經好滿足

Lv5豆

01因為兩段下格 連技得N下N 火力低
而且無副武、無強噴
03就勁難入格 中格判俾人硬食

03飛身下格 左下至右上判，試下用機身左邊同右邊入格，唔好正面格

無嘅 要發揮機體特性先得
01死症係低傷 靠強格食飯負責斬低人
03死症係脆 純係周圍抽水放冷箭下格

諗起都正

手機點禁

半夜打字個腦bug左

Remote play

表格係 Google sheet，撳筆形嘅制可以edit

玩落去又幾好玩

我用01真係堆甲算 爭取唔好死格低多幾件
輸出靠隊友

渣古fs性價比幾高
5lv 筒
6lv 斧
係衰在無急回

對面開始發現我打唔死 就開始全部走去打百式
佢哋連打停我都懶

傻嘅 佢頭炮先係本體 唔熟手嘅可以用頭炮打停再射直個支導彈 咁樣超易上手
垂直導彈係人地混戰個時離遠射埋去
咁樣你就可以做到唔錯嘅傷害

我打果隻係泛虎嚟

二連飛彈>頭炮>二連飛彈>頭炮 loop到2046

陸吉有埋緊回
不過低攻d

FS係男人浪漫嚟 一斧劈落去

一隻Z咁就死左

百式咪成日比人咁樣屈死

自制airstrike 夠屈

百式好慘
己經好克屬性
仲要比援機屈

用mlrs見到佢有話請求支援嘅夜啲睡直到帶埋去跟住話

用下格機就明 比MLRS後boost頭炮係好撚難追
搵啲射機打死佢仲實際

我明 因為我就係後boost 頭炮個條友

見佢三部打一部咁爽
射三粒過去又多成萬傷做星

gp02:百式你無得同我架fc鬥

如果三部機個到差唔多去到兩萬

我用chrome開都冇既

百式飛太慢 根本拉近唔到距離 渣光槍更加唔使諗打mlrs

搞掂了

係拉到 問題係個死人盾
雙打停都無用 正面追無勝算

今晚10點後先開到機批申請

佢呢個cost 得205速 仲要武裝偏近身 唔似加貝拉埋唔到可以拉射 真係冇咩用

喺550可以用5號屌返佢
我用500打550MLRS都算幾順

頭先打左場Ace 我做Ace 之後個個都sd句交給皇牌
但係就個個都搶哂我頭

都是托大家的福

所以400場出沙吉最化算
兩種飛虎都會出場
仲可以射停鬥狼
有好多發揮空間

前幾日抽左試下用先

想問今晚有無內戰550/600埸？想練下機

呢幾日keep住跌機體同零件
唔知有冇機會跌哥邦迪beta呢？

我個細帳都有幾部二星機跌箱, 正身全部垃圾

佢冇跌1000dp算係咁，咁耐以嚟跌過最好嘅就係新型骨架lv2
Btw點解個個都係細ac有好嘢

細帳登入日數少或者機體數量少, 唔知有冇影響.

用流星鎚

我係keep住 1000 DP 同 5回收券

屌你老母笨大

大血牛

唔會掛
笨大想啲人回鍋？

Btw諗起之前啲人話用得多一種屬性嘅機就會容易抽中其他屬性嘅機

冇lv2骨中位？
我z都加左4000血

日常

我係.... 我8成用援機, 抽到果D多數係突機, 好少抽番援機

今日啱啱追咗佢成場
平時用汎比佢得好辛苦 用5號射即刻舒服曬

呢部機唔夠硬淨
用咗幾場都俾人針對性咁打

仇恨高呀
唔可以放任你射駁射 比你對啲OH/無急回嘅汎炮、槍、飛彈就差唔多七八千

點解仲有人會渣巴煞打rank

走到就黎懲罰

我覺得係課得愈多金，之後愈難中 笨大真係仆街嚟

小倉呢排直播成日用

而家無得用keyboard喺出擊準備屌人
就算唔比我屌人起碼加幾句定型文啦 我想叫1號仔2號仔換機都唔知點講

facebook gp又喺度屌人用機槍
有個comment可以貼堂

"冇即窒 害唔到自己都害隊友啦"
"贏到一係靠隊友一係打魚"

呢個comment好on居, 你用任何一種武裝都唔可能一個打6個, 都係同隊友一齊team work 互相配合架喇. 如果有足夠隊友用即停武裝, 有D人用豆根本冇問題.

其實ideal係四個人有即停，另外兩個用豆
咁先可以活化最大輸出
豆槍優勢係唔干預隊友底下協力輸出
六隻都係筒格輸出要夾過先有用

係囉, 如果六隻都筒格就有問題喇, 隊友格緊敵人, 其他人冇得集火, 否則就會打停自己友

話鳩知fb班傻鳩啦
反正佢地班人都過唔到七月架啦

其實無人想知FB傻鳩點諗
由佢地繼續港一

但如果得3汎有個無即停係好撚辛苦
我反而覺得手數上壓到對面都唔洗再追輸出 多咗人咪行開去打第二個

咁好老實講
用筒格個輸出循環最致命係會白血
而射擊型武器可以將敵機成條血磨哂

好怕對手白血, 即係俾番個主動權佢, 有一段時間係佢打到你, 你又打唔到佢. 望住佢, 又浪費我時間, 唔望住佢, 又隨時俾佢打停反cup

咁最後都係睇識唔識連姐兩個人N橫N橫咁連實打得死啦
同屌啲豆機唔肯救人咪一樣 都係人嘅問題

我冇話隊友下格唔啱, 只係我覺得呢D情況有D煩遮, 唔通隊友用格機我會鬧佢用下格咩

識N橫N橫嘅人仲少過無腦豆槍
都係唔好搏啦

有嘅 但真係少，而且風險大d.

但係遇到個識夾嘅真係好正

通常遇到既係會一野下格落去
順手格低埋你

耐格0 妖刀半set搞掂

全武裝屌曬出嚟都未夠數破霸體
比系統機開霸體追就只有求救

講起霸體 我出電拳下格成日比人打停 係光槍唔係散彈
我用泛機打加布蘭下格又停唔到喎 係咪有唔同

真係大爆死
70抽一部三星機都唔撚中
得番五百幾幣

有啲機體會有技能可以喺出格嘅時候唔俾人打停

唔抽step up？

將軍SH左幾耐

未抽都有成8xx幣
我sh最多都係5xx幣

仲有5xx幣，大把機會實會抽中既

出呢部機個個星期bandai已經跌箱跌左比我

我好記得嗰個禮拜抽step 1全部係垃圾
平時都唔會咁

屌最後10幾秒輸緊1部機
比我周到對面部機無乜血,射停格劍豆炮一套帶走

跟住岩岩好夠鐘完場
你老母手都震撚埋

依隻GAME依D MOMENT真係好興奮

最後一刻追到，好有樂趣

全場輸出同殺都2ND,淨係爆左1次

之前都試過輸出同爆機carry
但最後一刻反勝真係好撚正

加布蘭唔會有霸體啦
係電拳起手慢姐我估

加布蘭好似有喎，我射佢會有resists
我諗住射停佢入格點知俾佢格返轉頭

就係咁 成日出現

3汎真係千祈唔好用豆機
一打肉搏即刻崩盤

未抽七百幾
今次仲爆死過gp03個次

俾Solar Ray射死起碼都有迪金條友仔陪葬
抽gbo爆死真係渣都無

你係咪同佢搶援玩

Cls 夾左幾鋪都雙援出擊冇問題 仲打得好順

啲煩膠日本仔唔係咁諗
成日一唔打141陣就發脾氣

到自己係輸個邊就嬲到掟手制

一開波我7號一炮射落部滿血03度
隊友補一粒頭炮就爆左

大吉利是好彩未試過
反勝既多

或者輸2部機既分,明知追唔到個D就算啦唉

我教萬歲

係喎係我睇唔到 唔好意思
無諗過笨大會送呢個技能俾部射擊型機體

03其實都算脆

個技能叫攻撃姿勢制御

講開今日200場又撞返一條友ID叫CBQ（後面5個數字）
點解會記得佢呢？因為條友專門響200爛地rank場出沒
每次見親佢都係用死一部渣II豆 所以有佢在場就一定跳game跳到2046
由開服早期用到依家 風雨不改

如果你哋叫自己做豆槍神教的話
咁我諗稱佢做教主都不為過
但係我記憶中從來未見過佢上到最TOP果個rank

我要機呀

都算好呀
拎開5卷

當之前個d抹左去
淨係計你有7號機都夠歐

除左京寶之外佢算係最脆之一
佢後面兩舊野係咁比人射

少一部打停
不如直接用支機拎機槍好過

7號係副ac唔計
地雷

地雷

助攻任務日既王牌戰個個隊友寧願死都唔埋單😅